成部巴士跪咗喺觀塘市中心

塞到仆街
仲要跪正個巴士站隔離

直情APM

部巴士好黃

手足ho ball

非法堵塞交通，國安法拉得

根據我多年返工經驗，朝早搭巴士要經過觀塘道同龍翔道嘅，要喺八點前上車甚至七點半前先穩陣

睇google唔多塞

咁大西北出發咪要6點出門口

架巴士好暴力

恐怖片嚟

藍屍唔出黎清路障?

你岩, 真係要6點幾上車先掂

佔領觀塘

或者搭啲後路既車

手足好波
搞港島啊嘛

我已經8.3喺度等

未開學之前我搭巴士可以好早到
而家搭親都遲，我已經放棄左

架巴士顛覆國家政權 危害國家安全

迫我搭黨铁?

龍尾塞到九龍灣

如果屯門人要6點出門口
屯公龍翔道觀塘道三條都唔塞既機會得1%左右
兩度都搞到你死

舉報狗巴啦
恐怖活動罪
嚴重干擾交通

仲未拖走？

新型號都壞車？
和你塞

無巴士脆都塞到仆晒街

推 抗爭Mind Map 7.11-12 初選 #Twitter BNO「5+1」 #快閃文宣 #黃色經濟圈

狗巴危害國家安全

好彩我返工時間比較晏
仲要無遲到依樣野

三罷

索性移民去觀塘

咁樣已經夠玩死成個東九龍，好正

拉得！

部巴士違反國安法
拉未

和你塞

好暴力呀

響應三罷

國安法

恐怖行為
拉

巴士又收錢

無人死就是但啦

觀塘車又跪
啱啱先又一架喺大老山公路跪咗 又係往觀塘

巴士企同跪有咩分別？

塞車之城

又
塞車黑點

真
所以我成日遲

好在你講聲
差啲奶閪

不過泊得切喺壞車線
唔驚

ok thx

好慘塞完屯公又要塞觀塘

九巴停牌

尚德

成架車紅噹噹啊，夠受黨愛國，何來犯國安法

不少網民都形容有「倫敦Feel」和「英國巴士的感覺」。
暗底勾結外國勢力

我覺得夠似蘇聯feel, 共產feel, 唔得咩

原來頭先影相嗰個係你嚟

3條塞曬就

起動九龍東

架車英國貨

咪曲解喇，你宜家未又係無事係香港

曲你老母解 自己去睇條文啦 闊過你老母個閪呀

咁你未又係無事生勾勾，俾人拉未丫

-o-o

巴士跪咗喺單線上天橋位先正

我無事唔代表法例無問題喎 有呢條例就等於一把無形刀架喺你頸上面, 要個個都做順民, 唔敢再發聲表達, 各種自由已經受到威脅啦戇鳩

順民有咩問題? 你學下接受，唔好一味不滿就反

屌呢個post咁都有5毛
共產黨不斷咁剝削香港人的自由民主 我作為香港人當然要奮起反抗, 你唔去怪責強權暴政反而叫人接受? 本末倒置 垃圾邏輯

偽紅哀過黃

你學下接受一個星期返7日工 $9000月薪，唔好一味話人工低

恐怖主義行為

已封鎖會員 垃圾留學生
已封鎖會員 垃圾留學生
已封鎖會員 垃圾留學生

清理垃圾

通常呢D情況狗巴會點解決

接受咗好耐，當你對社會同政府都無希望，就會乜都是旦求其算，叫過得一日當賺，我順民咗了

多謝封鎖，係你地仲會對社會有希望，想改變，你地有魄力，我無，我好攰，淆到仆街嗰下為生存，我順民